珍寶海鮮舫執左應該慶祝喎

執左我覺得應該慶祝, 佢只係間面向遊客嘅舖頭, 根本唔係主力做本地人生意, 睇佢個離地價錢就知又係間專門做支那人生意嘅舖頭, 奶支奶到雪雪聲

依家懲罰黎喇, 冇撚曬支那客, 唔撚值得可憐同情
你會唔會可憐金舖同藥房? 冇曬支那客幫襯要執? 抵撚死
同埋股東係新濠國際咁撚大間集團你驚閪佢會執咩, 蝕果少少錢係第到賺番啦

況且依家呢個時候隻船執撚左, 其實好適合用黎做隔離營, 困撚住班支那播毒豬同播毒港豬

我知好有紀念價值, 有值得留低嘅原因, 但係就算執左, 相信之後都會有人接手做番, 所以紀念/特色方面根本唔係咩大問題, 況且所謂嘅紀念價值都係果幾套戲姐

奶支奶左咁耐, 依家要承受惡果喇

祝
早日收皮、中肺炎死

咩好可惜, 好懷念果d唔該收收皮先

唔係賭王既咩
咁厚財力都死
咩都唔做最多養伙計
一年最多未蝕一億
有錢佬未好無臉

冇可憐過

新濠國際咪何鴻燊lor
呢條數對佢黎講, 少少錢姐, 唔輪到你擔心

傳咗出去D人以為何老九一億都無未好無臉
誠仔得閒就拎十億八億出黎show吓faces

咁話曬上市公司都有責任向股東負責嘅,
私人名義就另計姐

我仲以為講緊賣電腦果間